有冇發現速龍係狗隻入面EQ最低個班

唔係想洗白 留意左好耐
速龍真係成隊狗入面EQ特別低一群
機場特犬更加係低中之低
3萬狗隻你地知唔知你地百年聲譽俾呢200隻速龍影衰哂
特別係200隻入面既40隻雞場特犬

【終極核彈】《願榮光》之後－成立海外臨時民主政府

《願榮光》之後。。。
天滅中共 平反六四！

海外臨時政府 自由香港
FREE HONG KONG

讓這攬炒旗隨風飄揚！（logo已獲攬炒巴授權使用）

人哋北韓都做到 香港唔係做唔到呀嘛？

中共已經決定企硬，連溫和到咁既五大訴求都唔會接受。咁呢個政府仲有咩面代表人民

擇個好日子揀個好地方，設立海外臨時政府

目標係「要使國際社會廣泛相信港共政府為非法政權，爭取外國政府支持，替天行道，天滅中共」
「因應警察濫用暴力+濫捕事件於國際組織上追究」

最後「推動香港進入real autonomy 嘅時代」

因為而家我哋已經無嘢可以好輸，如果我哋就咁俾場運動完結，最後受害，被批鬥，被清算係每一個真。香港人。前線於是，和理非也如是。警察已經將文革係各中小學重演，唔駛好耐就會到其他界別。

速龍有250隻定200隻唔記得左
831都係呢班速龍狗衝入去先搞成咁
記唔記得

洗咗腦

因為佢地可以打完即走
留低d蘇州屎比condom 仔防暴執
由佢地企係度比人屌
所以鍾意點打就點打 點開槍就點開槍

因為朦晒面又無number

打人唔駛負任何責任，所以想打就打，想開槍就開槍，想屌人就屌

無形象可言

日後一定要好似烏克蘭防暴咁，解散畜膿

飛狗隊d人 想殺哂你地 平時谷住谷住

陰鳩公
打人就速龍做
蘇州屎就綠衫同藍衫狗執

啪左藥

個個啪左丸咁
包到實晒
成隻癲狗放出黎咬完人就走
駛咩又EQ

---
休班警拎棍係方便啲狗著便裝喬裝休班黎做野

狗口長不出象牙
你哋班暴徒同我入曬嚟

你地出街俾人屌都係因為呢班垃圾速龍炸
傻仔

班狗有撚“百年聲譽”呀
定ICAC已經成立過百年呀

平時返工冇野做嘛，俾著你都燥

原來烏克蘭有解散呢班毒瘤

仲要佢地跪地求饒

可能真係要揀d特別on9同殘忍既「精英」先可以入team
用黎做呢d污糟野時都唔會有良心障礙

記得上次係旺角有記者影到一隻狗去藥房買藥
仲要唔比錢 留個contact就算
係咪真係比速生食我就唔知啦
但我知啲狗隻 真係要食藥

有部份走佬去左俄羅斯

一朦晒面就 唔駛負責任

特種部隊 人工高, 福利好, 所以佢地先係對政府最忠心
當年韓國政府鎮壓民運, 都係出動特種部隊打學生
前幾年烏克蘭 都係一樣

即係類似古代既禁軍咁

我肯定唔止200隻
我話又500隻應該唔誇張
你諗返85果日, 區區都有幾十隻速狗

狗隻全部都不是無辜的
無論係畜龍防暴 even 交通警都係香港人嘅敵人交通警都係香港人嘅敵人

速龍由飛虎, 機場特警, 反恐特勤 組成, 無可能有咁多人

除非佢將其他部門既人 拉埋入去, 用來嚇鬼
又或姐 武警混入去

一開始果陣 速龍 人數小,個個都好fit
家陣人數越來越多, 反而平均實力就開始下降